【荃灣撚請入】有冇更多劉卓裕嘅資料

荃灣愉景選區劉卓裕究竟係咩背景？
網上冇乜資料睇到
淨係話佢係巴打
有冇連登巴打可以講下？
唔想投錯人

推！

推2/10

推3/10

得佢同田北辰 唔投佢可以投邊個

推

係咪冇荃灣撚知

「黎明行動」聽日選舉行動方案！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

push

佢721之後有出黎叫人簽名譴責

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

冇計 照投佢